九月

開學第一日 就見到班狗出盡力打壓
佢地想製造假像 搞到好似你地無咗班學生就無希望架喇

但諗返轉頭
就算八月嘅星期一至五都係比大家休息
星期六日再摶殺過

大家應承大家
唔好放過港共！
好嗎？

OK
大家鬥長命